如果要幫每隻顏色揀一個代表

灰=余文樂

黑=呀嬌

紫=Purple姐姐

紅&白=譚永詮

綠=馬明

仲有冇？

屎色=又一城大同

灰=馬國明